男士必看 十個女朋友必要條件

1. 胸部有c或以上
2. 唔食煙
3. 唔夜浦
4. 少講粗口
5. 中意曼聯
6. 識煮飯做家務
7. 處女
8. 上床對你夠淫
9. 唔發脾氣
10. 唔會管你識咩女仔

少一樣都唔得 除非好有錢 可以養我地

你都痴線 唔中意曼聯=狗

講粗口點都加分啦

曼狗果然係曼狗

淨係1同7已經西走99%人

1仔睇完就要上一頁

有咩衝突 你係處男都可以偷呀媽底褲聞啦 有咩問題

我中哂
利 藍絲

大陸女人大把符合呢十項

Pm

負皮多數死港女臭西

除左1.9.10齊哂
就黎結婚

睇你點教

你條女著名車狗

條件你吹幾大都得，WFC

咁離硬婚都得 多到咁

肉便器

小妹全中

4.5.6.7.9.10都唔需要

唔中意曼聯已經唔要得

咪撚同d 港女做埋d 無腦野啦

屌你老母有咩問題呀

我都唔鍾意曼聯

之前曼阿大戰 會員豬腦同我睇波又係話曼聯好悶唔中意睇 我一野獎佢個咀 佢以後唔敢再話曼聯

羨慕u牙

鐘意得曼聯好難會唔講粗口 fail啦

1.9.10都係on99

下

成個post 都on9
學撚曬女人嗰啲野
好核突

所以樓主無女

一睇就知樓主係無女死毒撚 岩岩先睇完AV打飛機

有1 其他十個我都冇問題

冇腦對你黎講緊係冇問題
係都要衝出黎話自己冇腦

死毒撚睇你都無女嫁啦

雲加小兒麻碑

你刀係

咁請問樓主又咩條件呢？

吾係曼聯迷直程朋友都吾應該做啦

即係破完處飛得, 處女膜破壞者

要人俾你識女 你要人一心向你 唔該曬

食左屎？

有咩問題 有女性朋友

男<>狗公+女人

人數統計

我冇女，你冇腦

剩係有5就夠